新手心水交流區

希拉爾 上盤(-1) 重心
艾法特 下盤(+1/+1.5)

點解無人架

推呀

人呢

2x1差一關 瞓醒收錢

ON9 返去媽媽度啦

一走一羊

今晚繼續岀